有得揀，你做楊千樺定容祖兒

楊千樺 影后，幸福家庭
容祖兒 十幾年最佳女歌手

Joey

要夾春卷不了

嬅呀

梗係楊千嬅啦咁好命，冇瓣掂都可以撈到今日咁既成就
相反容祖兒就算做得幾好都係比人鬧，真係做隻狗都幸福過做佢

楊千嬅條命真心好

好中肯

緊係楊千嬅啦
成世有運
套套電影過千萬票房
有好多高質幕後音樂人同佢夾
雙偉文(林夕/黃偉文)優先俾高質歌詞佢
以前又有模擬城市/人山人海果D幫佢搞大碟形象/概念

佢唱歌唱左咁多年
拍戲拍左咁多年
兩樣都廢到仆街
但又拎到歌后影后

宜家見唱歌冇乜錢賺都重心轉去拍戲
臨老可以搵到老公
仲要生埋仔溫溫馨馨
絕對係港女既終極目標

楊千嬅點都乾淨d

話時話邊個搵得多錢啲呢唔知

所以最叻咬人
成日都打壓其他人，包括我kay

老公搵得多就夠啦

丁生搵得雞碎咁多

直覺 覺得容好服侍,楊成日西面

起碼唔洗玩春卷

屋企好有錢

駁唔到

嬅嬸先有錢